淺見：在一段關係中，信任係關鍵嘅條件。

係呢個post，我會將信任分為自信同他信。
純粹個人淺見，有錯或唔認同請細力啲

自信係取得芳心嘅踏腳石。

自信↑ → 成功率↑

試問如果你都唔信自己得，你仲邊有動力推動自己去成功？根據吸引力法則，正面嘅態度可以令你更加容易得到成功。背後嘅心理學：安慰劑效應同自我實現預言就唔詳講，有興趣可以google一下。總之你對自己有信心，唔好一時一樣咁變嚟變去，比自己多啲肯定，咁先可以令人放心將自己交托比你。

關係之所以會堅固並非必然，當中彼此都要有一定嘅付出。簡單至每朝一聲早安輕吻，每晚一句晚安愛你；甚至大費周章嘅取悅，隨傳隨到嘅保護。一切都可以係感情嘅調味料，幫情人們吊起情趣，幫對方打強心針。

然而，有時候唔係咁易架葉師父，唔係個個都可以一擊即中，唔中嘅話反而有機會破壞彼此關係。例如，你認為要好似糖癡豆咁，而另一半覺得小別勝新婚。要彼此退讓溝通取得平衡同互相欣賞先可以好好咁行落去。

他信係關係保鮮嘅防腐劑。

信任 = 堅持 x 時間

每個人都有佢嘅可信度，要對方交托自己比你，點都要令佢信任你。然而，破壞容易建立難。若然雙方仍在摸索階段，兩人都會不斷差度彼此嘅內心想法，到底會唔會係純粹為咗迎合對方而做。所以要建立信任必定要誠實坦誠加持之以恆，用時間證明你嘅可信程度。如果你係重視佢，就千萬唔好為任何事試圖或企圖瞞、呃、避，因為理虧嘅永遠都係你，你唔會知佢會唔會篤得穿你，我都好後悔曾經做過呢樣野。只要坦誠相對，我相信大家都會有理智去判斷是非，切勿以身犯險。

上面就係我對關係嘅小小建議，祝大家有情人終成眷屬！多啲體諒對方，寬恕對方，相信關係一定可以昇華。

千萬唔好好似我咁

我曾經借錢去旅行
但最後自己坦白
伴侶不接受

i know that feel
價值觀上面唔同都會引致不滿
所以如果遷就包容都好重要 而如果你都知道對方嘅底線就唔好再做 我都成日做錯事 大事小事都有 但真係唔可以比講大話再係自己身上發生

係 但呢個係失去左先明既道理

唔係怪地硬

但佢係我初戀

真係好多野 都好盲目 好多野都好自我

我呢個唔係自戀 但佢係我咁多個入面最好嘅 對我都好好 但偏偏我就成日都做錯事 我知佢好包容我 我唔想再辜負佢對我嘅期望 唔想傷害佢